後生仔想儲蓄

想買人壽儲蓄保險,有無邊位巴打/絲打買過?
唔知應該買邊間

自己儲啦

有個負增長plan介紹返

將自己啲錢儲落基金經紀個戶口度

咪ON9。月供盈富仲好

月供盈富姐係點

105 買啦買啦

on9

all in 1137好過啦

唔識買股票 所以想穩鎭d買保險

恒生有個幾好嘅plan
你可以去問下

巴打 Telegram我

👍🏿

你唔死就係負增長
講又唔信
想穩陣買個豬閪錢罌入起佢啦

你個重點係放落儲蓄定人壽先？

唔好買
差過做定期
250k 放10年8k利息
好後悔自己買左

all in 700 牛

重點係儲蓄

盈富啦 或者 平入場費既可以試2822 ，2823

盈富姐係咩

但如果一直放銀行,每年得幾仙利息

屌你老母連google 都懶就買份101 等意外死留返份心意啦

岩岩google左

蠢唔緊要 仲要懶

無恥最重要

用零存整付 每個月儲500至1000
1年後收回 再月供盈富 or reits 股票

第二年再零存一筆 供完再買盈富 or reits

So on

呢個係我自己用既方法
始終 盈富都唔平 買左可能唔夠流動資金
所以其他ETF係唔錯既選擇

我間 u 個 pro. 係某間保險公司做高層都唔建議買人壽儲畜保
同搵笨冇分別 買700 好過

Down 個aastock 入幾隻心水股留意下先
睇下佢升升跌跌 派息記錄培養下興趣/慨念先

有左慨念就發現買股票真係易過落麥當勞買野食
之後睇岩邊隻心水股就一鳩買落去
儲錢建議買升跌唔勁既公用股
如0003，0002，2638，各內銀股

買果d傻西儲蓄保小心幾10年後間保險公司執左
Or 到時你拎錢話無錢比你

基金都唔好買啦 管理費、入場費 加加埋都已經係你本金既5-6%
仲要賺蝕都照收你

能謝各位巴打同絲打嘅意見

我可以幫你 非保險狗
加我學下野都得

如果自己儲到 唔洗買儲蓄保啦
利申 agent

樓上果班叫你加佢既人, 全部都係死仆街保險狗

樓主千奇唔好加樓上啲telegram
全部保險sales仔嚟

儲錢一定係月供股票，例如盈富、港鐵呢啲穩陣公用股

保險唔係無用，但個用途係保你死亡(人壽嘅話)，傻鳩先會用保險嚟儲錢

講住咁多，好似袋得太多錢入你袋

月供股票
傻都識玩

想再簡單d咪每次出糧攞一筆，去金鋪買一粒金仔，擺係屋企儲，每個月都咁做。

好撚過你買儲蓄保。

其實我自己每月都會儲一半糧,但覺得筆錢一直係銀行唔會自己發大,每年銀行只會派好少利息 所以先有想法買保險,既然咁多位巴打同絲打都唔建議買保險,咁我都再考慮下先
感激

原來市面仲有呢d傻鳩
唔怪得保險服業績咁勁

好彩你話要ja, 蝕死你ar

月供股票仲好

做定期或者上fsm買bond fund穩穩陣陣收息都可以嘅，再唔係做冇供桿既ulife再按返比銀行賺息差都得
儲蓄保係講緊最短7年先開始breakeven，如果你係短期就要用錢的咁呢個就真係唔啱你嘅
你要知道自己係幾時要用錢同需要係咩先得
依家叫你月供股票， 之後隨時要坐幾年先得，真係買都可以等個市低先做
利申 ifa/broker 投資，保險或者儲蓄都答到你問題嘅
真係有興趣嘅可以tg我或者係到傾都ok

Lm

笑死, 坐幾年都好過俾你呃撚曬d錢啦
保險狗屌你老母

allin 5號仔

成班柒頭叫人all in，蝕撚左你地賠？

頭兩個一定係要經我先做到la
咁多類型既方法
最簡單做定期或者自己上fsm買基金有咩呃到？
其他既仲可以了解下ulife或者其他投資方法係做緊咩
唔係只係得月供股票架嘛
仲算做都唔係呢個時間做，都可以選擇唔做住
同上面我都冇推樓主做儲蓄保呢d，係list一堆可行方法比佢自己參考或者做，有咩好盲屌

想問月供股票點玩法，岩岩申請左富途證券戶口

唔好信保險狗
一信悔終生

每月固定定額咁買你簡既股票
例如每月買3000蚊買2800盈富基金
咁無論個市高定低都固定買3000蚊既貨，咁個市有高有低，咁你可以用到平均成本法，令個回報係低風險下相對高回報
當然最好係高買低賣， 不過股神都未必做到啦， 所以月供股票及風險都比較低的
同埋流動性都大可以隨時套現同唔做

如果做緊一間有證券行既broker
算唔算係保險狗

留名學野 23歲仲係月月清0儲蓄
仲要借左恆生個個月要還4k仲有1年
想改變

保險狗搵得多唔係無原因
皆因香港實在太多傻鳩

我讀書果陣都係日日清
儲錢係要set目標
我個case畢業搵19k 一定要自己儲11k 3k 家用3k 自己洗 儲錢念頭令我煙都冇食半年 夾埋女朋友一年儲200k左右 用7成買股票 3成流動資金

仆街了，保險狗已全面進場

保險就唔好搞啦.
一黎整個唔知幾多年先回本既plan
你儲得1,2年想拎錢又無錢就想喊.

保險狗成日問人舊錢幾時要用好on9
邊有人知道幾時要用錢

好好嘅見證呀

保險狗 數到三

其實我又唔係等錢洗,但我只係覺得如果剩係儲錢唔投資,好似有排儲咁。
我都有諗過買中電等收息,咁樣係唔係好過買保險?
我而加暫時儲到十萬

樓主tg me

利申我都有買股票

保險狗死全家

喺度一齊討厭咪得, 點解要留tg聊人私下傾?

私下傾保險

點解你地咁睇唔起保險？
你地唔買保險咩？

你地唔洗留tg啦,我唔會add架

如果儲得一注錢 用黎買保險就點都唔支持架啦
傻鳩先咁樣儲錢 你錢多樣樣都買少少既 咁都值得諗下 我寧可買基金買股票 都唔會買保險住
我自己都有買儲蓄保 但絕對唔係一開波得十皮個時買囉 少數賣保險既會幫你諗 但大部分都係保險狗 我係好人黎架 信我啦好無

出現了

屌你啦,你點知個市高定低呀,半年前供823而家已經賺幾千啦on9

死保險狗, 最好全部出曬黎. 等連登仔屌爆你地老母臭系

醫療就買, 其他? 屌你啦

順便一提, 依家部份保險狗唔俾你ONLY買醫療, 要儲蓄加醫療先得

點解呀? 醫療呃得唔多錢囉傻仔

我平時就係負責屌保險狗, 有咩必賺PLAN 開黎見我. 等我屌一屌

宏利好多e d仆街agent

我公司同事都中左伏

必賺

30年後

通脹

水魚

屌你老母信保險狗不如自願供MPF

其實危疾有無用? 屋企人成日叫我襯後生買平啲 但我有儲蓄習慣 亦用一半去投資 暫時儲到四十幾萬 一年都儲到15萬左右 有無需要買？

tg: jinrakujin

姐係儲到多d錢先好買保險?
而加買左股票投資先?

月供股票, 可唔可先買2手, 再用2000蚊月供咁得唔得

買危疾目的係你有病既時候 用保額賠出黎既錢去醫病 同埋你病左番唔到工既日子 用呢筆錢做日常洗費 唔洗用晒你儲落黎既錢 至於買唔買有儲蓄成份既危疾就睇你點諗

穩陣既建議
當你最低生存係e個世界 要1萬蚊1個月
你未儲夠100個月 生存費之前，要保守必贏

簡單講就保守投資+進取投資各一半
用香港做例子
一半做FWD 果隻savie (保本保證利息2%，隨入隨出) / 人民幣定期 (3-4%) / MPF 保證基金 (2% or up)

淨低一半，慢慢月供又好，睇位入又好
儲係股票，最穩陣就簡番d 無咁受經濟周期影響既股票
咩2,3,6,66,823,1038 講到爛，美股更好，因為個周期同香港唔同，可以再分散風險

我當你好能黑仔一買股票，港股股災指數跌一半
但你簡防守股已經跌少d，睇番股災時，2, 1038 e d 跌1x%-2x%only

就算股票跌1半，你仲有50%流動既錢去買平貨

相反，如果你買太多儲蓄險，你跌市唔會有錢去買貨，升市又無你份

多謝巴打嘅分析

咪話咗可以揀銀行儲住錢先都得
當真係揀月供都要睇時機嘛
而家月供有機會蝕
放住銀行等一陣再入起碼唔會蝕或者賺得仲多
同你跌市都可以買7388先既，玩反向etf食個一侵或者當做對沖都ok

邊間醫療呃得多錢？
我行內聽就係axa同銀行d醫療做得差，會留難客人搞到claim唔到
同好少會推人做儲蓄型醫療， 一來貴，二來好容易住住下醫院住爆個保額， 所以一定係當消費險去買
其實最熟醫療保險嘅係私家醫院姑娘可以問下佢地邊間最容易搞同最多人用， 佢地係就住人用咩保險plan收錢，低端一個價，高端就另一個價咁

買危疾嘅目的係當有事嘅時候， 唔需要用到自己儲咗好耐嘅積蓄去醫同平時唔需要keep定咁大筆錢做應急，當每個月比少少交保護費保出大事時既錢咁樣
危疾就分儲蓄型同消費型既
儲蓄型就係講緊你買例如100萬保額供20年，每個月供定額既錢有事就會一筆過比100萬你，儲蓄型嘅優點係當你供緊第三年就中招嘅就唔使供之後17年嘅保費都享受到之後個危疾保障，同當你供緊期間都冇事你可供完就拎返個成筆錢當儲錢同順便買保障咁，不過缺點就係比消費型貴同 未必個個有咁多budget
至於消費型就係講緊比一筆小既保費， 去保障指定年期嘅危疾， 保費 係好平同性價比比儲蓄型高嘅， 因為槓桿比較高， 就做到用少嘅金錢換最大保障呢個效果， 不過就係比咗嘅保費唔會退得返同保費會隨著年紀增加供唔得斷，同最重要係通常最高保障年齡都係比儲蓄型低嘅， 有機會人生最需要買危疾嘅時候就冇得再繼續買落去， 不過如果後生仔同budget比較少的黎講係好值得買嘅
好講咗咁多，目前儲蓄型人壽最好嘅係ftlife嘅守護168， 消費型最好嘅係Zurich既term危疾， 呢兩間係性價比最高架，其他公司一係就危疾種類少一係就保費貴，可以睇10life個評分同網上評價， 有興趣就自己上網搵佢地個agent直接買或揾我都ok

如果你得閒冇嘢做.
你自己就考個保險牌. 入間保險公司煲晒佢D PRODUCT.
瘋狂咁對比定期壽險 同 儲蓄壽險 既分別.
然後自己幫自己開張保單, 自己幫自己開係平D .
根住你就可以唔撈.
你可以睇到D 保險佬點解唔會SALES 你定期壽險, 唔係因為真係對你唔好, 而係佢份佣金冇肉食.

有興趣嘅tg我詳細傾傾

你可以睇睇輝立個月供股票介紹， 睇睇個介紹就好， 如果真係買嘅話用匯豐係會比較好同平嘅
因為你筆錢唔夠大嘅話做唔到同時穩定賺息同又靈活嘅效果， 一來lumpsum儲係最低玩，同要錢用時都可以做到premium finance按比銀行套現賺息差都ok
同埋巴打我唔係叫你唔好做月供股票， 只係想你考慮返個入市時機先， 飛雪巴都有提議咗唔少穩陣野可以做住先

其實如果真係想咁駛乜做到咁麻煩
睇下有冇fd做你想買個間既
問佢朋友間可唔可以做到私人優惠
佢又可以開到單你又可以平到買， 咁咪一家便宜兩家著
你考個牌照考試費同上牌費都用咗一筆錢， 隨時仲貴過慳番嘅佣

同埋後生仔如果未係家庭支柱或者要供樓個d，買定期人壽其實冇咩作用㗎喎
如果買樓做按揭，銀行好多時都會要求你一定買返份同你按揭金額差唔多既定期人壽， 費事中間有咩事屋企人會供唔起層樓咁
所以好多時有幾可會有保險佬同你講人壽好多後生仔都覺得未用唔著唔關自己事， 咁不如直接講醫療或者儲蓄保呢d，關多d後生仔事吖嘛

個人覺得係囉 買下66 823 月供股票 踏踏實實 要用錢又除時走到 公司現金流強 跌唔得多既

啲agent 要用tg 搵客

到底有幾霉

正經啲操下 入去做警犬啦比人屌老母啦

如果想認真草錢既 純儲蓄會好過人壽儲蓄plan好多 一黎高息D 二黎流動性又高D 無謂買人壽儲蓄益晒啲agent
Tg我啦巴打：

保險狗出沒注意

19歲銀行得30K 平時洗費好少
PT月入4-5K 如果想月供2K左右請問邊隻比較好